同個唔太愛自已既人一齊都幾辛苦

諗起以前拍拖,過排就無啦啦散左

我好懷疑佢愛唔愛

被愛唔係必然

我知 付出都唔一定有回報